{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162278?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 플랜시그니처카라반 운영 정책"
    },
    "text": "15:00 チェックイン、11:00 チェックアウト案内:予約人数追加時にペンションに連絡要請、追加料金発生可能。最大人数を超える場合は入室不可能、払い戻し不可。ペット同伴可能。ペンション以外の同伴の場合は拒否可能、払い戻し不可。青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約及び利用は規定に基づき、払い戻し不可。入室、退室時間順守要請。 宿泊客は施設物の毀損、紛失時の責任、損害賠償が可能。魚や肉など焼く直火方式の禁止、炊事道具の搬入禁止。 禁煙、喫煙場所の利用要請。 娯楽、飲酒、放歌高吟の自制要請。 リアルタイム予約の重複可能、カスタマーセンターを通じた全額払い戻しが可能。期間不確定で間違った料金を照会した場合、自動予約のキャンセル、再予約が可能。入室利用案内:バーベキュー、炭火バーベキュー(20000ウォン/4人、30000ウォン)、プルモンセット(火鉢台、オーク薪、オーロラ粉/20000ウォン),一軒家客室IPTV,WiFi,オーシャンビュー客室,禁煙プレミアムペンション,個別野外プール(営業日:4月~10月末まで, 営業時間:~20時まで,水深:6.0*3.0*1.0*1.0.0時, レッシーモック:便利。 バーベキュー場、屋外プール、ペット、基本調味料常備薬、駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加した場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合はペンションに連絡してください。追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを同伴して宿泊することができます。ただし、ペンション以外の同伴の場合は拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の予約及び利用も規定に基づき禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような時間に入室、退室する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊客はチェックインの時間である15:00以降に入室し、チェックアウトの時間である11:00までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失時にどのような責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失時に責任を負い、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での直火方式での料理は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では魚や肉などの焼く直火方式は禁止されています。また、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙です。喫煙場所の利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "バーベキューや飲酒は許可されていますが、娯楽や放歌高吟に関しては自制するようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、全額払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の重複した場合には全額払い戻しが可能です。カスタマーセンターを通じてご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に間違いがあった場合、キャンセルや再予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊料金に間違いがあった場合は自動予約のキャンセルや再予約が可能です。お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場や屋外プール、ペット同伴可能などの設備が利用できます。また、基本的な調味料や常備薬も用意されています。駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 635
    }
}